侵侵嘅離開代表咗咩？支國新時代開始？

可以為所欲為